香港係一塊仆地，港人身在仆中不知仆

明明樓又貴又細，污染又勁，又潮濕，人工又唔高，又無普選，又無民主，政治矛盾又勁。
都可以話係福地，香港人真係好容易俾人洗腦。

根本香港就係一塊仆地。
香港人，真係「身在仆中不知仆」。

有人覺得係福地?

有，很多

以前福地唔係講緊無天災？
宜家呢啲全部都係人人禍

無天災無人禍先叫福地。

尋找仆街的故事

咁當年都無乜人禍既
都係近廿年先多

香港乃大福之地

福體現在地

而仆體現在人

惜民之大仆遠勝地之福，其差之甚大不可量計

是故香港民仆地褔和合所得之總量計，大仆之邦也

就算論天災，香港都唔算係福地，但香港也不是災難之地。

香港雖然無地震海嘯，但香港有暴雨，有山呢傾瀉，有颱風，有風暴潮，又潮濕，冬天和春天忽冷忽熱，所以福地就無份啦。

論福地，新加坡就可以話係福地，新加坡最少無大颱風，氣候溫度平均，唔會忽冷忽熱，又無地震海嘯。

仲有香港山多平地少，難發展，導致平地稀有，樓價地價因此過貴，所以係仆地之一。
新加坡地少人多，但少山平地多，所以樓價地價平，發展比香港好好多。